美玩討論區（31）勿買明眼人

一國一制殺到，請珍惜言論自由

Q&A
孩之寶既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop
6)其他黃店

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)aimami
6)黃店 (爆米玩具，古迦玩具，玩具陣，等等...)

⚠️老翻list（歡迎大家update個list )
S.H.F marvel:
Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider
S.H.F DC:
the joker, batman
S.H.F star wars:
ep4 luke, ep6 luke,clone trooper
MAFEX:
Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man
山口式：
deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王
Mezco:
bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔
Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

Ball joint關節太鬆維修方法 :
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

⚠️⚠️⚠️黑店⚠️⚠️⚠️

-出貨遲幾個月
比街貨 遲3個月以上 (懷疑係拎去炒)
次次問都話下個禮拜到，下個禮拜又係冇
d貨係出面個價跌到一半都仲未俾到貨
-蟹貨唔俾退訂，炒得個d就退訂

(上圖由 藍絲賤種狗"新垣潔衣寶寶"提供）

-消費運動 道德綁架客人
用叫人關心香港黎迫人認同遲出貨合理

-洩露客人資料
⚠️將客人個人資料 隨便俾個三唔識七既人⚠️
事源我喺美玩post po呢間黑店出黎 提人哋唔好中招
藍絲賤種狗"新垣潔衣寶寶"即刻走去inbox黑店個FB
話我唱衰間黑店，叫黑店唔好比貨我，俾都俾啲sad貨我
之後間黑店send左我個FB比佢，俾賤種狗貼上黎

由於劣評太多，間黑店關閉左評論功能，呢d之前cap低：

⚠️黃店好多 呢間外黃內黑 千奇唔好幫襯⚠️

美玩Post不受歡迎名單:
會員： 新垣潔衣寶寶 #277652 (永遠🅿️牌）
改名記錄：屌打藍絲>拉烏薩路古>王城白騎士隊
>水原干鶴>新垣潔衣寶寶
罪名：
-玩老翻仲串柒柒
-經常宣傳藍店"精品玩具"
-同黑店拎受害者個人資料放上黎

唔該巴打幫開新post

post頭update左少少黃店

啱啱諗住開post就見到有新post

要賣廣告賣到間黑店執笠為止

新帖留名

你地訂幾錢？孤仔一開訂561我訂左，之後好似跌到落4百幾？
會唔會有機會攞果陣減返價？

唔會
試過係孤仔訂鷹眼 ,佢尾數都係收返張單個訂價

之前訂古迦mafex GG現貨平左 尾數減返

上次我訂SW都有平返d

頂！面相靚咁多，即係迫人再入姐

孤仔其實我試過減過。。。
但呢隻現貨應該都唔平

希望平返50啦，唔係真係好唔抵

冇咗張單睇唔返
但係我記得現貨好似平過訂

Btw而家訂都訂古迦/爆米買現，就算貴幾十咪當支持下同路人

岩呀，果陣訂未有黃店呢個概念，孤仔應該唔係黃？

孤仔無表過態

某程度無表態仲衰過藍店，兩邊不是人
下次真係去返黃店

咁表曬態又唔一定係好人
你睇上面巴打post個間fb黑店

都係，但有得揀一定係表左態又老實既黃店，孤仔都唔算特別有良心

孤唔係eva 頭事件俾人圍插啦咩？

無留意呢壇野，係咩事？

係咪講緊環球影城爆谷筒嗰單？

原本訂咗隻，
去兆萬望吓有冇現貨入多隻先

係，俾人屌同水貨狗無異嘛

真係唔錯～

我仲掙扎緊訂Mafex隻EG Cap定 SHF....

SHF 好在有得即玩 多條長閃電

但個人認為Mafex 身形靚啲

真係出貨lu, Ami 叫比錢了

Cap玩住ml先啦

所以拎埋隻mafex雷都唔訂孤了，唔係迫人表立場，係要撐表左立場既

真，ML endgame cap真係唔失禮，特別睇完shf果隻之後

mafex同shf揀，一定係mafex
shf
身型差，個盾錯，樣柒，d舊化得件衫有,頭盔冇
mafex
身型好，多配件，個頭好樣d，係個膊頭怪d，不過等到2046

我仲有幾隻Michael Jordan 同 IW CAP

其實而家唔太敢訂野

一 驚Delay～訂Hot Toys 都已經唔知要等幾耐～1/12又係咁 會責好多數
二 驚現貨插水
三 驚貨不對辦...SHF 呢三隻野 收人 5，6舊 好過份

一定唔訂 等現貨
熱潮過左 現貨一定跌

閃電件可唔可以拆出嚟？

頭先行Ins見到
笑死

錯post

仲有mafex qc...真係中sad中到驚

正到
睇返SHF

Shf 睇落好細粒
同埋個披風好唔自然

個頭好似唔差，接受到等睇開箱

利申有訂

Mafex 雷神 twitter圖 @amamitsutuki

個白眼頭唔知有冇油螢光油

應該有～

講開瑩光油 自己買左支 玩得好開心

個身型好過shf好多
但條腰都係歪 mafex通病

我最近買左隻shf愛國者 一樣歪腰

螢光油真心正

睇睇吓隻im又唔算太差
我係咪已經比bandai強姦咗審美觀

係咪要照燈？

通常都係咁，到手覺得唔錯，
MAFEX出個陣又會覺得屌打SHF

btw SHF仲有隻mk85未出

要用uv燈去照
其實有啲ml 孩仔有用螢光油去油
正到傻

係 孩仔隻Binary Captain marvel對眼就用左橙螢光

咁平

驚冇其他配件同埋已經有支那方個手指pack
廢事等
同埋SHF頭雕睇睇吓又幾似TONY比人打到仆街個樣

thor mafex 版幾正咁
不過唔知腰同其他關節點呢
我買完隻iron spider對mafex好q失望

SHF Iron Man 一向都幾ok
頭雕就算，今次3隻都真心柒到喊

仲有唔明點解mafex d hip分件咁鍾意整到成塊尿片咁

本身睇完網上開箱 3隻都想棄
最後暫時只係拎左隻ironman
隻金色冇上隻禁sharp 睇睇下又ok
除左菊花炮 其他配件可以用閃回
菊花炮有得郁d 炮嘴

係咪得我一個覺得85bd隻色好核突

睇睇吓就慣，
依家玩緊85同rescue玩玩吓又ok
不過rescue覺得唔值呢個價

同埋問題係85暫時未有代替品

呢個價位 Rescue心口同眼都應該加透明件啦
依家咁咪等於上色靚少少既ML
SHF真係爛泥扶唔上柄

其實ML身型都好好多
買SHF真係只係貪上色

Shf都仲有可動嘅
如果ML可動改好啲S H F真係唔使再買

可能係P過嚟

mafex個身做到個膊夠橫，似返鬼佬身形，shf用亞洲人素體，搞到膊窄腿短

肉臂look型過披風look

好型喔

一定唔會平過訂啦，上次隻iron spider 出到咁開頭現貨都650-680

頭一兩個禮拜一定係貴架啦
你等遲少少可能有機會平啲

其實1/12 實物ok 相差因為根本唔會隊到隻野咁近睇

電王QC好似仲差

整埋背景好正

我想印呢個出黎做背景

去左朗豪shf showroom
睇左隻rescue實物
隻腳冇睇相禁肥

Mafex Thor 應該唔會跌過訂價掛

無人就正

訂$561

第二間現貨先$530

我訂560
熊貓530

國寶訂仲貴過現

當支持下同路人算

入手左兩隻marvel legends
有兩個好朋友陪蜘蛛俠

new goblin可以除面罩？

好撚狗真係，以為只幫襯黃店

個人覺得im/ rescue只係衰在太貴
body其實都算係咁，配件又唔差

真人頭就不嬲對shf無期望

Marvel legends 版唔可以
好似5吋果做action figure
當年d 人樣做得都幾差下
唔要人樣好過

其實真骨咪仲貴

而家乜都貴哂 無玩既聖衣神話之類

5吋果款先有人樣

你呢隻係幾寸？睇落好細隻咁

6吋
有鬼佬開箱量過

其實im有配件600都算ok
rescue就真係最多比盡500
如果呢兩隻cut頭雕平50-100就仲好

再其實諗翻之前出嘅都係差唔多價，呢兩隻都算係咁
而且之後出啲loki 舊cap好似仲唔抵

以後唔會再係孤訂 又貴過人 訂又多過人

又訂貴過現，孤真係無下次，我比貴古迦/爆米買都條氣順d

個body 真係屌打

上年仲笑緊Mafex頭雕柒
依家Mafex真係無撚敵了

其實我都有呢隻，但包裝好似唔同

已訂EG cap and IW cap

孤

好似有幾個版本包裝

你係依個版本？
兩個分別係一個送沙人頭一個送南瓜炸彈
我上網睇過話其實個人係同一隻

俾黑豹個頭嚇一嚇 要自己噴消光

我都唔記得了，歷史悠久了

應該係呢個因為我無送炸彈，但baf好似又俾賣家抽起左

噴完消光都叫解決到，shf d頭真係要斬掉重練

某程度上 黑豹消光後都ok嘅
啲蜘蛛先正嘢

期待緊佢會出endgame iron patriot

隻綠魔就真係一定要入可除面具版，個頭雕好鬼似

Mafex thor 係咪都係矮仔？
驚拍落ml到好怪

shf啲頭跟本個上色技術有問題

其實都有啲係睇得出個模似
但係噴墨真係點噴都唔靚

仲矮過SHF

好似幾高質個頭有燈

扣曬分屌

OMG
點解係呢到敗筆，明明個身形咁靚

買唔落

拼落ml到矮太多

拎左實物 好撚高質

ML所有Asgardians都係偏高
其實ML矮返半個頭個高度就完美

其實係ml太高

我ML隻雷神拍埋去其他度高大半個頭

但shf mafex都係太矮

Chris hemsworth 190cm
1/12的話大概 15.8-16cm

咁睇SHF個樣似D

呢隻ML THOR 本身就夾唔到其他ML
應該係7吋size

其實ML所有Asgardians都高

shf的確似啲

唔講唔覺，一講就好覺，原來有咁既彩蛋

咁睇又真係

接受唔到美隊高啲

但ml隻美隊又好高質唔想換shf

咁睇呢

今次隻mandalorian 真心出得幾靚

斗篷有造位比你掛支長槍

咁睇mafex似啊啲

全相比較shf頭雕神緒似過mafex，身型又修長少少無縮頸，比較起上黎真係shf領先。。。但如果單獨睇mafex又整體高質過shf性價比mafex勝

爭咩呀，其實係ML加 mezco thor3頭雕最似

mafex上身橫d 睇落大隻d
shf 肚腩位太長 有d怪雞

多少少舊化好似會多啲

如果扯長返全身半個頭就贏晒，等睇高手改長mafex thor，改長小小條頸應該可以改善好多

加厚對鞋

不過我一定長期用呢個look, 好似睇落身型合比例d

咁搵野墊高佢算啦

其實我覺得唔駛 夾SHF根本唔覺佢矮

夾ML應該都係平排 唔會矮好多

我其實無咩所謂，通常都擺post，擺完都睇唔出高矮

我正正一直就係咁玩
Mezco嗰個真係幾靚

未出shf前識玩一定係咁玩

我唔玩ML 唔知笨大會唔會出戰損thanos
Groot有辦應該會魂限出
希望黃蜂女出新版

Iron patriot同rocket出孖裝
女武神連馬出

唔知齊唔齊到人

有冇圖

點解你地咁有信心會有廠肯出女武神飛馬，若果出應該過千走唔甩

唔出咪由佢 主要角色齊就算 bandai今次算好勁 出左成十幾隻

Mezco d頭雕好膠似barbie

希望ML出BAF

ML 幾時再出endgame 我相信有

不過右眼要點啲油

7月應該有，sdcc 取消但應該會就咁公佈

啲肌肉好好J

隻嘢實物係贏shf九條街
但係關節輸晒
我一路玩啲嘢一路跌落嚟
好耐冇試過玩到咁嬲

我頭先玩都係咁，冇計，佢呢啲可換位實冇做到好實，唯有慢慢扭 佢造型咁靚擺pose都係一流

我之前玩mafex alien又係玩到嬲

隻mafex thor唔記得帶單去拎

lm

但除咗呢樣呢隻野我比10分
Shf完全冇得比

早排孩仔直播佢好似擺咗隻nano gauntlet thanos 喺後面
之前搵到隻飛馬個比例啱啱好
有隻馬成件事即刻唔同晒

mafex d料同造工一向都差
d joint位大力少少都會啪爛

d關節又唔夠紥實
我隻spidey罰企都要擺得好先唔跌
呢方面shf做得好好多

我mafex spidey揾手撐地所以唔會跌
但shf就成日跌仲要骨牌咁跌

想請教下 點樣整到發光？

就咁用uv燈照
呢隻本身有螢光

我聽日去拎

邊到有平既uv燈買 少出街

你可以去鴨寮街搵搵
Uv燈有分紫光同白光
我自己用緊呢支就兩隻都有齊仲有埋電筒
不過就比較貴

uv燈其實傷唔傷漆/膠

唔該晒

我覺得應該傷
所以我都唔敢照咁多

同埋孤仔訂野都唔平
之前古迦訂隻小新土人都平孤仔幾十

又推呢間黃店

利伸返：非打手，淨係訂過呢間兩次
mafex gg 錯件佢幫我換返，印象不錯

嘩唔幫襯呢間唔得

唔撚係咁恐怖下，我就最驚mafex d qc

希望真係願望成真

一拎上手隻膊頭以下分晒件咁甩晒出嚟
我用AA膠去加厚個榫口位先冇事

有d想一到手就放

唔好啦
隻野除咗呢個問題之外真係好高質
實物正過相好多

你好似騙徒

咁都要佢出得正先呃到你嘅
利申非打手

炒貨呢啲好似好多間舖都有
記得上年隻mk85由499升到650

蛇眼級可動，應該仲要有下拉式hip joint

唔知大家點睇尋日呢間鋪嘅「大粒花生」事件

願聞其詳～發生咩事？

有冇巴打見過呢隻海洋堂

fb有聲明

難玩到痴線個披風

好想入手但冇見過

我見鬼佬已經有開箱
咁快有得買？

我依家先發現原來成個都係新模
正個左右兩個pizza spider man

未有貨，唔知點解呢條友有偷跑

個身形勁靚，d關節位又upgrade曬
睇到ML嘅未來

依然覺得個比例好怪 上身太肥

有機會係孩仔俾佢review

新spidey?

好似唔錯，仲可以換人頭

Btw,有冇巴打知新白兵幾時出

官網好似寫10月

有排...我見有兩隻白兵，但唔知有咩分別

好似得一隻係新
佢呢隻改善咗啲關節同比例

正，lord vader就睇下實物再決定

GG俠打手表示十分期待retro wave

孤雷神現幾多錢

gg俠得罪人多稱呼人少

今日拎左SHF隻rescue 隻野可動可以話近乎零
腰位頸位好似lock死哂咁 關節位又求其 究竟我係咪玩緊SHF

Rescue 真係為齊人買...
相比MAFEX雷神真係高一班，可惜係都仲有QC問題，閃電effect係咁玩，係咁跌

咁同ML 有咩分別

改磁石會唔會好啲？

老實講 只係上色好左同多左d特效件

笨大既Thor 完全唔係嗰回事

呢隻SHF肥科好彩放到出去
個身型真係好怪

當時年少無知訂咗

shf 放剩Scarlet witch同homemade gg
如果之後mafex出布衫homemade gg即放

ironman唔玩shf?

見完大家既相 覺得自己屋企好細

85未拎 睇圖好似唔差
btw我睇好遲下隻mafex 85

85我係最早乜都無嗰隻
突然間覺得自己眼光好差

嗰隻我都想訂架 但太快截所以冇訂
現貨炒撚到上六百幾 梗係唔買啦
依家睇返梗係覺得好彩冇買到

舊版個心口同隻眼太藍
新呢隻藍色啱啱好
但係舊化我覺得柒柒地 又冇寶石手

買tony囉 重靚過笨大 不過舊化就無計
當時我訂4xx入手

已經係唔知第幾隻deadpool

我覺得tony隻手麻麻地
同埋呢d野應該係個廠包埋

等電影個隻

90年代warpath, 真係好柒

個眉骨位同髗骨闊度此終係係shf攞得精盡d

Tony係邊間

係香港實變死貨set
Btw jeff land shark好正

Takara Tony 第三方配件

好大工程wor

真係唔明孩仔做乜鳩，明明之前出緊x forec系列，就係唔出返xforce版warpath....果隻舊款炒到癲價

轉比女武神騎呢隻

比黎都冇用啦
shf連義眼都冇埋就已經冇得比

咁可以慳返
除非插水

M隻rescue除左無手型，真係已經贏晒，shf個頭雕都係加拿大毛，可有可無

上色、浮游炮、手型
貴多$300
頭雕太垃圾唔計

係，比多對手型ML就完勝

我覺得rescue同IM孩記會連真人頭出多次

唔知係未網上啲相影得衰
以前IM真係睇到電鍍色同孩記好大分別
但Rescue隻色好似差唔遠咁

我兩隻都有，其實SHF唔係話好差
肉眼睇上色就真係靚過ML嘅
同埋有炮真係好玩啲

其實marvel啲shf好多都咁上下價，唔覺呢隻特別唔值
但其他SHF同ML有明顯分別先冇咁多人講
Rescue ML同SHF影出黎真係一樣，先覺得ML抵玩啲

睇埋同一套既dd
無spidy d 關節咁正

DD隻隻頭雕都唔同，面型一時長一時短。。。不過呢隻係成個wave最期待

化學到咁

睇佢地以前啲片，有個老潮去左邊？

拆左伙好耐

有冇講原因，覺得個老潮好串，件件都踩咁

兩隻白兵！？

雙入

就咁睇，睇唔出有咩分別
Luke同Han?

咁攞到實物其實我就覺得幾靚係d關節實到唔知做乜鳩

應該真係一set有兩隻
孩仔都應該預咗白兵啲人會雙入
如果佢係好似ml hydra soldier咁出Army build就好

印象中直播有話係理念唔同囉

仲未收到古迦 thor 派貨電話

佢啲員工俾友店call 咗去熊貓掃貨
無人搬貨，你等下啦
話晒係黃店
等下好應該

新版係成隻配色都接近電影，無論紅金藍都係，但無埋舊化會更靚

直接攞單去拎啦 有現貨冇理由冇得拎

可能唔夠員工打電話call訂客攞貨
優先派員工攞貨出來賣現貨

係 都唔知佢整d濕鳩舊化做乜
captain同85都咁污糟 隻肥thor就新束束
又唔係油得靚 盒盒都唔同漬
做少個步驟美觀d 又慳錢又環保 SHF真係

無人講吓baron bends 琴日收到 幾滿意
如果有燈就一流 同隻埋揸武器手好鬆

江湖規矩 隻揍隻

電佬大隻左
綠魔就只係得頭唔同左

隻bane又係衰矮

但現貨都賣咗兩日

真係幾靚，連我對ironman無愛既人都有衝動想入返套，好彩睇一睇片先

我無睇開呢個channel, 只係咁岩搜尋到

好似舊款仲有style

我星期六已經見現貨

尋日玩咗隻thor，靚就好靚喇，不過mafex始終唔可以好放心咁玩，成日要就住就住好似扭模型咁

其實咩brand都應該就住架啦
SHF都好興某幾個Product全線爛
山口都係成日覺得會斷

應該得ML唔洗就

可惜我隻ML Worthy Cap 玩得多條腰都鬆鬆地

講緊關節呢啲，shf真係好扭好多，但樣就mafex靚好多

shf好扭還好扭
問題係有啲會特別易爛
拉打直頭有啲唔扭都會自己爆關節
同埋上面都有巴打po 85斷手
所以盡量都係小心啲好

真心想mafex更進一步，再改善下造功逼下bandai

想後追返 孩仔Mando 同重甲....係咪一定要食炒 有冇機Rerun?

我而家都用定風筒吹左先玩

無用啦 shf最大優點係出得快
Mafex真係要逼bandai嘅，只要出得快手啲就夠

咩事平咗咁多嘅？

我都miss咗
諗住遲下買銀甲算

而家有買十隻最少四隻中sad

見到 重甲 同 Mando 金盒版 各$299

我無追孩記咁貼
都想知隻mando review點

德哥勁讚

但佢係咁講錯Black Label....

出左咁耐

等銀甲先

金盒剩係炒貴50蚊都ok

shf是咪唔會有燈?

合金？！

是咪得mk44有？

Tobey版綠魔，doc oct
同埋ml homecoming vulture,
請問呢三隻野有冇可能買到

唔識，可以介紹吓?

電佬整到咁壯

其實係Mezco原創 同gomez仲有粉紅骷髏同一個宇宙 rumble society好似就係個宇宙名

喱set仲跟一套漫畫 個qr code scan完load唔到

應該係連去喱條link

漫畫大概講baron bends係外星隕石 墜落地球嘅海底 之後就住咗係海底

個造型除咗似潛水員外 都好有celestials風格

漫畫最後個頁coming soon

喱set仲有跟件t-shirt同襟章

希望會繼續出落去 之前金蟻介紹片有隻長頸鹿都無晒消息

mezco海王

真 佢仲跟另外一個頭 我雙入諗住放晒兩隻出嚟 同aquaman/namor擺埋一齊玩

應該無

comicave如果出mk1就正

應該要出返晒咁多款啦最好

想佢出mk46 因為冇1隻1/12 MK46係靚
但comicaveD可動好差

漫畫早期其實係幾大隻

算係咁啦，mk7可以爆到地

睇下最近隻85先

推爆
等多啲人知道呢間黑店
有次訂貨佢唔知係咪攞左去炒話冇
屌到佢化上埋公海開PO 佢先肯畀貨我

又有理由唔派貨

Tbleague 1/12 睇落唔錯 但唔知實物係點 之前買過隻女spartan 啲膚色好黃 隻大髀仲有撻黑色

有Stan Lee

好易爆皮

Mafex thor邊間買平

kuuga 548算唔算平？

信和b1 530
得翻一盒

都係忍下手，等大貨返，廢事去到賣晒

應該已經係第二轉？
之前冇咁多

咁快？
之前係明眼人訂，佢地仲未派貨

我都訂明眼 但撻咗
尾數同現貨價先差唔多仲撚等佢咩

又貴、派貨永遠遲人十幾日，
黃都唔幫襯啦，何況藍

等熊貓有貨

中動

求先現時點見到有幾間有,無留意幾錢,無留意鋪名

暫時都無 但我一開見到黑色一撻就無咩性趣玩

罰叔 最正係啲配件

買車同武器送人

邊度有得訂

架車型到

ml頭用唔用到mezco身度？

有d得，但唔係全部岩用

閃回，麻麻地

正wor

部巡航車全部ml都係用同一個

屌

無留意開車全黑好型

我覺得好膠買部maisto算啦
還掂佢都係仿Harley Davidson部 Dyna street bob

幾錢

Maisto個size其實唔太適合ML

有冇人會入隻baby yoda

如果shf/bs dooku留一隻既話留邊隻好？

呢隻香港唔見有現wor

見到clarks comic fb有

我想買

ml vintage spiderman set定價貴咗 無baf都成千銀

吓 巴打點玩bs
儲咗ml同bs咁多年 成幾百隻 除咗本身qc問題一開就斷 都未試過扭斷

個頭雕觀望吓

快手到

Marvel legends
依個youtube 次次都好快有
似係官方搵佢reviews 宣傳

我知 係想講孩仔好快手 近幾年真心好勤力

情報話又準備出x-men 系列

好似7月出 set 入

best of xmen?

sentinel 隻腳

嗰個好似會係haslab

睇佢到時點create 條line, 呢家公佈得唔多

請問Ching 究竟邊到仲有bs commander bly 買

唔知Comicave 隻Hulkbuster 幾時先有呢....

Sorry~回錯Po

買千值隻hulkbuster仲好啦

幾時肯出6吋

呢間嘢我想屌好耐
成撚日share時事新聞
一睇都知想靠政治搵食

而家睇慣咗，覺得大大擺出嚟幾有氣勢

就算share都唔緊要 問題係道德綁架個客
黑店掛黃名揾食見唔少 呢間都算最cheap嗰間

呢啲真係仆街嚟

其實咪keep住po佢啲嘢上嚟啦
加落#1 blacklist就夠

幾時出下非Batman

應該有排 最想要唔同lantern
尤其啲大隻佬 Kilowog Atrocitus
之後titans etrigan big brada

SHF?

想問好耐，其實點解ml出冬兵要跟支咁既炮

有生之年都見唔到dc6寸

Dc icons 成絕響...

yes

flash幾似

唔識間公司 話說dc愈嚟愈少6吋 好似得翻Mezco mafex

DC有好多都冇乜人氣
一線就成日出，二三線好多都冇人識，我唔係睇DC劇都唔識
Btw,有冇人睇stargirl

Soap but 垃圾

學MAFEX換上身 好心你俾多個下身啦
買多盒又嘥左2個上身
Btw shf 不了

Shf食過咁多次屎真係不了睇下現貨點先

幾時肯出fury

又可以出閃回喇

Iron man真係金蛋黎
但係個價愈黎愈貴

有興趣咪買 出左好耐

見到相仲以為有新
呢隻色好似靚好多

西裝素體大把，剩係要佢個背心look

bag man

戇鳩 好撚黃阿屌

拎呢啲玩？

我屌原來soap嚟 眼殘
極垃圾 人香港公司 佢又香港公司 sto做得好好多

個頭都係唔太似，但好過endgame

呢間閃回係假野？

閃回Dr strange係咁pack

邊間先？fb間九龍XX（現時點有格仔鋪）
一定係假

條友開始語無論次，連宗教都想得罪，係咪未領教過d方仗有幾小氣

閃回都有假，求教睇

第一張明顯唔係閃回 直頭係1/6

第二張係閃回博士盒
假嘢好似唔見有dr strange
總之就唔好係啲鋪到買就得

其實好易睇 假嗰隻咁柒
不過佢入撚咗落閃回個盒嗰度

俾人知道買假野柒咗 仲要屈返間廠QC差
雖然佢冇講係閃回 但係傻既都知佢影射閃回啦

都係果句啦 唔好係啲網店度訂
因為嗰間野開訂嗰陣時都係偷閃回啲圖
出貨嗰陣時就用自己假嗰啲垃圾貨

勁喎

開咗盒先知

做到咁似

係呀要開咗盒先知㗎
其實最好自己去閃回淘寶鋪訂
如果訂唔切上網買一定要面交
出嚟開盒check睇吓堅定流先好俾錢

仲買明眼人

追番 shf ironman mark 2~7 好似有難度
有幾隻都魂限?

2, 4, 5, 6, 7 都魂限

無記錯，19年5月開訂

mk7買comicave啦

Iron Patriot rocket

Groot

mk3新色感覺靚好多
好彩早幾日冇收舊

唔好燈，佢仲可能係groot, I'm Ironman ver. Tony 同地final battle ver. Thanos

咁應該 I am Iron man 機會高啲
話晒之前都有預告過

但上面果兩隻tony頭，閃回都無出過

屯狗

嗰兩個1/6嚟

#463咪應咗你

就算出翻groot應該計Infinity War?
女巫都係IW

無所謂啦，IW 同 EG 版都無咩分別！
只想Bandai出！

有分別架，iw盒靚好多
n驚line垃圾boxart

我唔玩盒，我玩隻野

隻strong guy咁矮...

之前好似無咁細，縮左水？

勁

有冇人知香港邊度有靚嘅1/12 頭雕重塗studio

有冇巴打知邊度仲有black series kit fisto新果set
周圍搵都搵唔到

閒魚啦 香港少之又少

拳頭細咗啲

睇翻上年佢賣mk85 成$570
仲當自己係良心店

mafex 同 shf mk 45 收邊隻好啲

啱啱230有找入左隻shf EG hulk
希望過幾日出個隻iron gg拍手指啱佢用

同埋唔好再出咩final battle edition

好後悔無訂han solo carbonite
很想要

邊到咁平

爆米 238全新

定228 之類價位見到即衝左隻

等ML 算

我寧願佢出隻靚啲
依家嗰隻怪怪地

shf靚啲
不過呢度撐mafex反shf

mafex 45 係系列早期，關節係好鬆，有手軟腳軟問題。
你可以YouTube睇開相片，參考下

又唔好咁講 一件還一件
MAFEX舊個D好多都唔掂但新個D頭雕真係好大進步，
同埋睇得出佢有心做D配件，不過QC問題都仲係有待改善
SHF係抵屌既，做左咁多年都冇乜進步，身型,比例,頭雕,QC都差

mafex隻色感覺似返電影 但手腳軟真係

MAFEX關節真係到最近幾隻先好左D
之前個d真係驚住玩

facebook有人改mezco嗰種布衫Endgame Cap
好勁

小新

官圖又真係好靚喎仲要爆到地

仲識著燈
可惜7”

有冇版權架 咁平

印像中好似有，
所以先要出7”

睇吓會唔會出多啲，剩im放埋一齊都ok嘅
中動好似唔會冇貨咁唔洗急買

如果有版權又OK喎
邊度有得訂？

開左隻Mcfarlane WW 金甲～
真心 可動算標青 樣子都算捉到神韻

聽日電影deadpool ML

其實係孩仔上色弧寒,
唔肯上電鍍色,
如果Mcfarlane出應該比埋電鍍色你

個樣好似大媽，不了

直頭係紙扎大媽

Sorry

不過一定好過呢隻好多先

其實啲Metallic paint油得幾靚

最衰係個size 好多冇dlc?

肯定冇DLC

可惜要跟埋tb
當用兩隻價錢買一隻

deadpool一定set入架喇
justin Bieber 照殺全都買

麥法倫上色同造型都好，但頭雕同可動係笑話

希望出埋DP2個yukio
或者DP版巨鋼都好

呀婆呀婆

dp邊度訂

而家預訂果隻無燈
有燈果隻遲啲先有

東京駅/縱橫行 掛

吹脹左 係deadpool 頭
入電眼可動同埋識講野（粗口）
聽落唔似Ryan Reynolds配音

買個死人頭

咁你都知你有入WeChat個group?

呢次咁快 明眼人派SHF豬豬俠, 爆米應該都差唔多

個頭

利申：有訂爆米
但係佢個box art上面隻GG爪系咪錯色
唔係真事啊

個頭兩邊都不了 用番以前買落個閃回算喇

一個黃膽病，一個燒炭死

你地覺得呢隻值唔值得入

shf隻iron spider好似出得幾好，不過有mafex都係慳返

今次shf贏啦
Mafex 隻爪都未同佢計

Mafex個膊頭闊d 仲有個底褲位自然d

shf 個爪應該隱陣d 同埋睇落整體上色靚d

^不過心口個蜘蛛分開少少肉酸

暫時兩隻揀都係揀shf ，mafex2.0個隻再觀望

shf最衰cut logo

好彩入番hulk gg隻手套可以用到

係唔明點解個封面隻爪變左紅色

有mafex競爭下係唔同啲嘅

隻手套有可動手指抵讚

淨係想要隻手套

我問咗淘仔呢款中動mk3冇燈喎

自己加？

我就覺得mafex 加閃回頭已經好完美，shf免得就免

同意 唔值咁貴仔

靚喎

暫時最靚，但不完美
期待Mafex再反cup

Mafex 2.0 同1.0應該完全同模...
應該唔會有好大驚喜
最大驚喜應該係delay

想佢加強關節 係咪有少少妄想

無差左已經要感恩仲想加強

兩隻都係差唔多價錢姐

但個頭.....越做越曳

Starlord又係白人 Tom Holland又係白人
點解差咁遠

唔通轉左supplier?

以前偏黃，新呢一批又偏紅，唔知想點自己廠都做唔到統一

有冇師兄會訂 Deadpool頭？

方大頭隊長頭終於出貨了

mafex miles出左未?

冇錢如果Ryan Reynolds配音就訂

大哥請問邊粒

隻藍絲賤種狗又改名
今次改個殘體字（新垣"结"衣寶寶）

睇完鬼婆開箱文 都係等減價算

佢真係好憎你咁喎

藍絲狗做人做到咁鳩真係好撚可悲

佢大個睇返依家做既野會唔會覺得柒
不過藍絲係咁 腦又殘 人又無恥

我覺得佢似係40+中坑

最好笑係間黑店話自己黃，但同隻藍絲傾得咁開心
仲俾埋個客d資料藍絲狗，叫佢幫黑店"反撃"

有客只係禁左個表情符號就俾佢當藍絲cut單
再po出黎比group友公審

懷疑佢地係同一個人黎

Shf mk85 end game 係唔係色準過舊版
其他同前版有冇分別

yes 你當係多左配件既repaint版

靚好多，呢隻真心高質（唔計真人頭）

Thanos

應該全部都係thanos對白(頭3句係，第四格應唔到)
冇理由出3、4隻thanos架麻
powered up and come back應該都係指之前出過，依家出2.0

所以1應該係女巫、3係博士
2個句頭3巨頭講，但CA,IM都已經出咗2.0，所以唔知會唔會係THOR

4就估住最終戰Thanos先

點解咁得意有句iw嘅no tricks
定係出大奶奶sw
Bd thanos同增高返嘅dr strange

GG 依家賣咩價

其實出得1隻thanos

唔好啦
其他兩個都有副廠出dlc
係唯獨博士太矮冇得救
佢肯有千手同比例做返啱
呢隻我應該會三入

博士iw已經出咗，eg無千手

佢今次係寫infinity saga
再加上佢講呢句嗰陣時係iw俾粒石thanos
應該唔會iw thanos掛
其實博士先最有資格出多隻
有咁多配件可以俾佢跟

Thanos & Mark 85應該走唔甩

sw加返隻紅眼同大奶奶 又可以出一隻

請問下呢隻而家邊到仲有得買?

Thanos個隻錯撚晒一定再出啦
戰損85啪手指版 之前已經有預告會出

Dr strange同Wanda 應該唔會再出
Dr strange睇Mafex出唔出囉

但係張圖個啲對白應該係對應佢兩個

我覺得係剩係對應thanos
嗰幾張圖可能係thanos同其他shf互動

頭3句對白嘅對象
Thanos→Scarlet Witch
Thanos→三巨
Thanos→Dr Strange
第4句應該係and i am ironman
即係Tony→Thanos

如無意外全部都係出後面嘅角色
不過點理解都好，總之一定有新Thanos

油塘奇趣仲見到友呀巴打

呢隻正野黎，好彩有訂

shf隻手套連ML endgame hulk都啱戴

Shf 隻iron Spider 實物好似幾靚

反而我覺得shf隻iron spider麻麻
d關節位勁怪 特別係下盆位 份幾個parts
心口個蜘蛛圖案又要特別分開佢
成個body太過細

咁先好扭

shf 隻隻GG個底褲位都係咁我覺得ok
心口真係真心差 應該抄足mafex丫嘛
斷開個蜘蛛logo真係好肉酸

但有可以安心扭既爪的確係完勝
SHF可唔可以整隻完美既產品？

Iw ant man
呢隻應該係shf唯一一隻最高質

上身再bulk返啲就正

其實我覺得shf 瘦得濟
同埋後面唔係成塊件換，啲痕好怪
好多人話shf色水靚啲，但我睇實物mafex唔覺得差好遠
成盒賣點真係得手套

btw我mafexG第一水啲爪玩極都未有事

Mafex 用料差，條腰唔直，上色一般 (你睇隻眼就知 白裡透紅 )
SHF 心口同褲襠位柒 其他野都叫唔錯

btw極都未有事咁癲 你一定好小心玩
我都係第一水 轉一轉個骹位即斷

我無mafex iron spider但有homecoming

其實shf同mafex係一樣咁瘦

你指Endgame?

係我記錯咗
但係嗰隻真係高質
想快啲出埋一隻新嘅wasp

mafex 個膊頭橫啲 睇落大隻啲
個比例用喺蜘蛛俠上面唔覺眼 因為本身佢都瘦
但係用係其他人身上就差d 喇 好似thor咁
明明高過Mafex但係睇落仲細粒過佢

逆市下覺得 五百幾有啲貴....

見到有人放緊Comicave Hulkbuster v6....$1800

之前喺現時點訂左仲未有消息

同你睇法一樣 雖則上面我話shf啲分件真係奇怪
但shf上色真係好好多
個抓又唔會爛
個頭又靚啲

FF緊mafex2.0會唔會有改善呢

等下囉 如果個閪爪仲係一樣質地 先買shf

美森呢架野減價

$13 想狗衝添 係衰在唔知幾錢運費

舊版shf成隻深水埗KO咁

對mafex 2.0 個爪期望不大
有排delay
shf等跌價再考慮入手

想問下mafex shf其實咩價位扺入
都係五百幾蚊喎

End game熱潮過咗好多都會跌
要睇隻野出得嚟唔靚 出得靚嘅應該冇咁快跌
iron spider呢啲如果跌到$400樓下都可以一戰
好似hulk個啲咩冇乜人氣嘅角色$230 有個交易
訂就一定唔訂㗎啦，買現貨好過

原價幾錢？1：12?

美森原價寫$31.99

好似寫明啱6” figure

最近運費都好似要1000up
仲要兩個幾月先送到
望到我即刻撳返出去

而家無可能係美森買到野，放棄啦

岩先唔小心買錯左部腦，一個星期內送到而家煩緊點退返去

集運好似Ok

唔會再訂mafex啦
一來經常delay，隻雷神等足年幾
二來現貨好多，個價仲要平過訂

如果要買mafex iron gg
最好買第2批貨
第2批貨個爪嘅ball joint無上金色油
無咁易爛
好易睇，第一批貨4支爪都係金色

今日行信和見到隻新cap心郁郁
但本身已經有上一隻cap加方狗dlc

大家會唔會幫啲6寸玩具滲線補色？用咩油好？

二手跌到$250

建議等mafex

等到2021

9月 當等新iphone

我會用0.05以下嘅水性筆，好過用油性
出界用手指一捽就甩

搞掂就噴一浸mrhobby水性topcoat，要半光澤定啞色就隨你喜歡

新手留名
想問下孩佬呢隻黑武士幾時出?

同埋想問下呢類玩具有無好似Bandai咁官方開訂?

但聽講佢係藍店

如果你講新嗰隻官網就寫10月

有冇人已經收到shf女權大媽

同之前有咩唔同？

真係好似 SHF 真係不了 樣衰 冇波

Delay

睇開箱圖，好似好過官方圖

除咗平胸之外唔差
但唔值呢個價，等睇吓有冇得跌先
冇就等ml算

喺孤訂左。但唔見左張單 要遲廿日先玩到

ml好似靜曬咁，EG系列無再出。

ML: 慢慢同你地玩

7月 sdcc 線上版

我諗儲埋一次過公布姐
話晒之前直播都擺過bd thanos喺枱面

Soap隻darkknight有新片，隻透視眼同支炮可以照UV燈著光 冇買到mafex3.0 得隻shf有啲心動，但過往啲figure都麻麻地

軟骨散

想俾次機會佢

俾，留名恥笑

好，睇邊個可以笑到最後

不了

原版係着藍光？ 唔知點解睇落去怪怪地
可能啲質地太膠 坑紋太闊 又有色差
唯一優點 1:12黎講得佢出布衣版

mezco都出唔少蝙蝠俠
但就係冇出過呢個版本
或者再等吓啦
soap 真係麻麻

睇今次點加大波件

應該冇人會理呢隻野 ～
加左大波又如何吖 罅都冇條睇到

想問如果$270 買black series commander Bly 買唔買得過？

問題係個樣，點大波都無人想睇

就算出個似演員嘅dlc頭都唔會有人買

Mafex

桂恩

豬都郁到

Gwen靚女

又要等一年....

等現貨先慢慢買
近期啲玩具全部炒唔起

mezco大媽淘佬勁平

熱潮一過就唔使訂

Hush (clayface)

豬豬下盤唔識郁

目測右手都唔郁得
係可以換頭同埋左手

睇錯頭都應該冇得換

如果閃回出Gwen個頭就正

得gwen 頭可取

之前買過方狗 應該係佢唯一似嘅產品
不過最後都放咗

麻麻

唔係做咩放好彩有人接

方狗好多都出得好柒係得隻隊長見得下人

^有隻cat woman頭整得幾靚，但又唔出
其實我幾欣賞佢唔係就咁copy人d模，雖然唔似
可惜條傻鳩都係大陸豬思維，唔出聲咪好地地

其實佢自己玩嗰啲全部都靚
但攞出黎賣嗰啲垃圾啫
呢個如果佢整出黎賣一定又係變樣衰

mk85手套+tony頭都整得算係咁

屌個頭

等ML算

GI JOE d奸角型到， White Shadow

好偏心奸角服飾設計

但實物好似有d出入

From Facebook, mezco John wick 下星期派貨

拎上手個頭又唔係咁大，係個樣唔似啫
除咗單關節之外呢隻都好抵玩
配件又多，都係4舊

仲有皮褸，正過shf啦，如果有埋dlc頭就正

不過女權大媽都係等ml出endgame算

Mezco 紅黑蜘蛛幾錢先抵入？
現貨又唔見有

巴打呢個邊到有得買 識發光

淘佬，以前訂落

方狗

睇人review好正，但拎上手就覺得隻膠太軟，關節強度有待觀察，而且我呢隻右手butterfly joint裝反左，有啲失望

睇落覺得亥豪華版正啲

爭嗰70蚊，commander有買貴無買錯

White shadow

Shf mk 85街價最平幾多

呢隻唔係叫White Shadow咩，做乜？

孩仔有時間中出一兩隻關節唔知點解特別軟，懷疑係次貨，但全黑版仲靚過豪華版，只好雙入

storm shadow

睇戲果陣中文叫白幽靈，原來一直攪錯左

全黑版把刀仔插唔插入刀套到?

得。但全黑無換手，兩支槍多左插孔

記得國外初版刀仔插唔入刀套

同埋我寧願佢比腳趾位好過butterfly joint，一個半桶水嘅butterfly無乜用

希望出玩具都會有紋身喺手臂

是日 終於收到隻hondo

呢隻收幾錢，好似炒到天價

應該會有，呢d圖就係孩仔官網圖設cap出黎，所以話孩仔好偏心奸角

好想要

我覺得應該會有再版，等下

呢個真
Bs真係唔好食炒入
前嗰排食炒收咗隻Cody
點知嚟緊archive又會有

Cody食炒應該好撚貴

嗰陣時600入
嚟緊出嗰隻分分鐘有頭雕
不過隻野都靚冇話心痛嘅

Hondo 300呀 算合理了 個賣家去完英國後買
之前見過amazon一set勁q貴

Clone 我仲差cody同bly
其實都預咗佢重出 始終新三部曲叫座力差 實出翻以前幾套賺錢

300咁平
之前美森見到800免運
最衰要硬食埋Rey 同chewie
如果唔係都有興趣入

Bly真係搵極都搵唔到有單一隻賣
好後悔點解當初唔set入

想買一隻shf美隊
唔計配件既話(最多買dlc)
想問下各位巴打邊隻最推介
利申啱啱買既第一隻非拉打既shf

marvel legends 平靚正體型又好d
shf唔識揀 你自己睇

呢度全部頭都係DLC

性價比最高投 ML一票

呢度全部頭都係DLC？
打漏左個「？」

Shf原裝全部陳豪嚟

除咗最右個隻，全部DLC

^原裝

就係猶豫緊eg定eg fb好
Eg fb舊化實物會唔會睇落好灰

地盤之猛鳩

美森初訂免運費

ml啦

ml ca，有鎚有盾
2個頭雕
$199
如果你嫌個頭雕唔似
難道shf 就好似咩？
Endgame ca 根本就係大鼻成蟲

我就覺得shf endgame似房祖名
不過都係差唔多架喇

係 所以一見到即話要
rey chewie完全係豬頭骨
又唔係做得靚

老麥出witcher

以為笨大今次會生性
點知又係hea做
好彩無訂

等199

最近都應該冇得免運
再加上而加佢要兩三個月先會送到

終於等到，但唔會有6寸

最近有免運喎

無樣，唔驚大抽獎，遲少少無咩所謂

唔見喎
佢係咪要新會員先有

我依家睇要運費

孤仔好似唔慢，但唔sd message
要有人去撞先知啲嘢派未

嘩，孩仔都贏九條街

唔講BW,
Taskmaster真係勁肉酸
ML直頭屌打

隻Bly 差唔多$270 入定先無壞嘅

想入呢個隻 但我街貨無乜 同又炒價

BW仲衰，明明上兩集出得叫做唔錯，今集縮左水，d金色變左膠黃色咁

唔係住附近，得鬼閒撞咩
次次都係收到通知先出去

老實講，咁既質素$199都要諗下

Sor 我睇錯 set咗送去美國

吓 竟然炒 我一出就雙入
但其實啲關節極垃圾

跟本唔會想買

兵仔系列都有得炒，一成不變既body

gg 係shf定mafex

睇地台應該shf

都話美隊買ml架啦

iron gg買mafex定shf好

暫時一定係shf
想買mafex就等2.0再觀望下

shf可以收一收皮

Shf

我覺得唔駛買 原裝個頭仲似
HT個模都唔似chris hemsworth

真，HT面相細節錯晒

SHF GG最吸引係隻手套，唔計既話，平入mafex1.0全新算啦，無咩驚喜

不過今次EG black widow好神似，期待閃回出，
同埋希望閃回以後可以出多個ML size

咩玩法

我想佢出鷹眼多，shf eg bw個人黎講已經收貨，但鷹眼我到而家買左幾個月都無開盒, 原因係頭雕慘不忍到

shf一定好過mafex1.0既

mafex 個閪爪真係食撚左屎 屌佢老母
1個缺點足以覆蓋佢所有優點

shf 眼 心口 褲襠 都一般
但個爪同其他關節 起碼你會放心扭

有心買嘅可以等下mafex 2.0睇吓會唔會改善
如果趕住玩就一定係買SHF

marvel成日玩crossover, 以前有試過cross go joe 變形金剛 DC 特警判官
不過cross咸蛋超人都感覺攪笑多

全都出最好

我又好彩無斷好好扭

你而家無,但係將來會有

問過閃回佢話會出齊eg, 不過而家先出緊冬兵，大陸又就黎支爆，都唔知等唔等到

啋過係把閪口

點撚解又係我中sad唔通連啲figure都唔中意我

冬兵出左貨喇咩

出緊，佢話未有耐添

係邊買 問吓有冇得換囉
同埋你買嗰陣時 都要自己check吓架嘛
你話背面遮住咗真係冇辦法
但係你呢個大髀位 係可以避免㗎喎

現時點....燈太暗睇唔到molamola

同埋有陣膠包住真係睇唔到

試下拎去換

仲有邊幾隻高質既推介買左先
見到shf新果隻女權大媽好似幾靚

Iw Ant-Man 啦
呢隻我覺得係出得最靚嘅shf
大媽實物隻色好靚
係心口冇乜可動

其他角你會唔會想剩儲endgame?
定其他look都買？

其他look都可以
但未必一隻角色會儲幾隻

係咪shf d女角都係無波

舊果幾隻bw都叫做有
但係iw開始嗰啲全部都平嘅

話時話有冇人買咗改造屋女巫dlc
我嗰隻條頸完全插唔到入去
一郁就自己跌返出嚟
要靠啲頭髮浪住喺度

隻mk85升到600 up

邊隻？shf final battle?

Mezco隻cm訂左返唔到 退返訂
真好彩

第一日都640啦
600唔算升啦

Yes

之前我見都有600有找

鷹眼我覺得同其他SHF頭比 已經算係比較似

我琴日ins買$560喎

有啲平嘅小鋪咪580至598
大鋪一直都keep住640左右
爆米好似直頭688

係囉 鷹眼望落ok呀
反而bw真係等佢出ht縮模先會買

咁呢間應該真係最抵

師兄，只可以話我同你審美眼光真係好唔同

睇吓同咩比啫
但真心覺得好過新出嘅美隊IMPepper同好多舊SHF
但有閃回就點都會買，不過未有都仲接受到

個人認為閃回必買既有
bucky，蜘蛛俠，dr strange，iw cap
其他一係本身個隻已經唔錯，一係閃回本身唔似

GG同DS真係唔買唔得
Bucky我ML自己補咗頭髮同蘇仲頂到吓，諗住又閒錢再算
Antman之前都有諗過買

你識自己補冇得講啦
Bucky冇加工既情況下SHF同ML都柒

antman都靚 但我自己覺得唔係必入

快啲買埋Taron Egerton

Antman 有笑樣先入

車站fb見到 個樣似hela多d

大家shf新gg噴唔噴uv cut？

Eg captain marvel 未到貨？
見到人地有 自己訂咗又無收到通知

有時眼殘好難睇到

間鋪訂唔到都有

等bw新頭

無白幽靈同四眼妹,屌....

Taron Egerton無Colin Firth咁型, 頭雕都好似無咁靚

Mafex而家愈出愈毒, 隻雷神高質到勁心郁, 跟住batman hush black, TDKR版, 兩隻美隊同Mandalorian 望落又係勁高質

隻雷神真係好屈 必買

對shf 西帝感到好撚失望，零可動，變相買左四舊膠，最仆街佢唔跟多個頭套，如果跟多個頭套變相多左隻冇咁嬲

同孩之寶對比，真心買孩仔好過

已經好多街貨
你訂邊間？

孤

孤shf最近成日唔sd message
你pm問吓
或者可能日版未到？

似係日版未到
見佢拉打果d全部未有

同埋我入翻盒其實個A字係遮哂右邊大比，唔搵電筒照真係唔會睇到

我係孤訂無敵咪都係日版
佢都係第一日就有
但一直都唔sd message

最近出左款黃蜂扭蛋，
扭左隻同antman影相又幾match

無敵一早派左
但最近可樂b ankh 同貓都未有

嘩咁垃圾

仲要成千蚊

你係邊間買呀
你影張相send去佢Facebook度問吓有冇得換

已經叫好過冥衣三人組，我當賺咗

一開頭我都諗起冥衣三人組
睇人開箱片笑到仆街

啱啱睇緊下一隻入咩好
跟住睇到shf ds, 完全係邪神LV

諗唔諗吓mezco? 好高質

閃回幫到你

即刻搵下開箱文 睇落真係幾高質
但可惜唔係電影造型

咁見人地布袍係邊間廠

閃回pack有埋袍

效果係咁

SHF DS 真係一定要買埋閃回頭,原裝個頭真係但而加閃回DS頭好少現貨

我有，但冇買SHF

幾靚喎
但唔知邊到有閃回pack賣

旋拍，問左，無得換

之前閃回自己有再販過 換咗真係唔同哂

睇定啲先
ds可能有3.0

咁買住女權大媽先

雖然我無玩開marvel 但之前行過見到ML Hela 個頭雕得勁靚

隔咁耐仲嚟後追之後實會出新啦

早排$320真係好吸引但冇入到

Leather Healer呢條褲好似唔錯喎

Sorry,回錯post

水桶腰

搞到我都想入返隻eg黑寡婦添 湊一對
有無人知幾錢 好似周圍都唔見 淨係見到新嗰隻

Ins有呀

網上買300扺？

跌到300頭

48x孤仔入

鋪頭都好似300幾

好撚正，整埋身上面果d假燈應該仲正

諗緊隻ca入唔入閃回頭
但ht本身果個都唔似
定入佢黎緊個頭盔頭算呢

唔入 等佢之後再出
佢黎緊個頭盔頭太乾淨，SHF個隻太污糟

係 搞到有少少後悔
隻final battle版真係太重手

1/9

咩牌子

似中動

咁癲 1/9 kingart size喇喎

新支那brand

竟然有得升

陳同佳咁嘅樣

咁咪寫實囉

中動mk85 2.0?
唔撚怪得

今日入咗呢隻 都幾正

頭雕靚

仲有wm,17.5cm

唔係中動黎 第2個牌子

隻雷神會唔會太高質
同JL superman拍埋一齊完全feel到兩個世代
而且亦有當初開JL Batman 果種"哇駛唔駛咁痴線"嘅感覺
係膊頭果關節有啲難郁會成隻手甩來之外完全係滿分咁制
希望之後美隊同其他mafex都keep到

差左個高度，唔係真係100分！

我仲未買 對電影版造型不大愛
比較期待肥雷神

iw雷神先係主角肥雷太廢不了

但肥雷雙槌 變身都好型

唔知有無機會gotg 3同adma warlock對打

agger 型撚到

講埋GOTG,就想佢地快啲出多轉6吋

真 明明rocket咁多戲份竟然無人出6吋

Mafex快啲出
Shf件袍好怪

SHF 條腰太長 膊頭太窄 披風冇鐵線太鳩

土人好撚衰

笑左

真係黃豆咁撚大粒 送完又要掉

靚仔過shf

好想買end game 雷神再裝個頭落iw 版

美隊預keep唔到
頭走樣個色又淺
反而希望肥thor keep到

頭就算啦
講真到而家真係無見到一個頭雕係真係似Chris Evans
1:12又好1:6都好，真係無個真係話好似
反而個肩甲位有啲怪，希望佢改一改

呢個真，好似無頸咁
同埋無左肚腩好無霸氣

同意肚腩係霸氣位
雖然唔知點解 但覺得有肚腩更型

上色幾靚，仲要兩隻都有燈，
但個價位咁平可能有伏

等睇評價先
支那嘢好似通常都keep住有貨？

btw 中動mk3
啲盒開始扮shf咁

未試，真係浸完拉下就得？唔會爛咩

同埋記得有巴打mafex 關節位會生銹

試吓熱風筒囉
不過我都冇試

黑豹 唔浸都生銹

呢個牌子係咪上次講嗰個香港本土？

台灣牌子，野獸國

對眼唔係好得

6吋mafex贏哂

睇完load咗一陣

好彩早排無入舊款

jet pack唔係電影版，轉咗似boba果隻

多隻jet pack仲正

當年無平入

想問下有無師兄知道邊度有shf ball joint neck散件買？

我有shf隻垃圾

跌到150入手

Taskmaster 係咪狗也不屌

係

上身戰損 下身乾淨

要買返FB 版 六神合體

day1 見到ML唔洗睇shf都已經知ML會完勝

個頭雕好似都算係咁，但買2.0 + dlc仲好

btw遮住兩隻都好似係thanos嚟喎？

Full armor thanos 2.0
冇石手套thanos

睇你想擺咩Pose
想擺assemble 就2.0
如果淨係想擺啪手指個pose
買呢個+dlc最好

左:

右:

好似仲有紅藍色愛國者

睇錯，唔係

唔知點解覺得大隻咗

左邊唔係Thanos喎

一共有3個member only遮住左

你呢張係上面果張rescue 再左邊

一共有三個筒

自膠
但睇再後面A1Logo下面又有個member only

中係thanos,右估唔到

係咪肥雷？

我估應該
左肥雷(便服)
中thanos(正常)
右thanos(戰損)

玩隻六吋85都洗成二千

全pass
啪手指ironman 訂左HT
thor等mafex
thanos等ml

thor肯改身型髮型就考慮吓
不過睇cap就知唔會改

Bandai出名環保
除非有第二間廠出隻靚仔thanos
好似iron spider 咁

量產紫薯計劃

Endgame Scarlet Witch

MK85

Mk7

SW上次冇買 今次可以一戰
mk85買地台 送本體？
全部都唔訂算 等現跌

嘩，女巫咁都屈多隻，好環保

你話俾多個四萬口嬲樣都落踏吖

原來唔係便服肥雷 比啲閃電effect呃左
肥雷 Final Battle Version
Thanos Final Battle Version
驚喜應該係隻Dr. Strange似用番布袍
之前有買dlc可以skip 冇買過嘅ching可以一戰

《Final Battle》Edition
《Birth of Iron Man》Edition
《I am Iron Man》Edition
《Avengers Assemble》Edition
《Battle on Titan》Edition

多到呢...

嘩屌 好彩之前嗰啲無買 後期出正咁多